停職警長涉偷32元物品 自辯情緒受困案發時腦海一片空白

已停職警長被指於去年在深水埗一間特賣店內，偷取4件共值32元物品。他早前否認一項盜竊罪，案件今在西九龍法院續審。警長早前被裁定表證成立，他今自辯稱因2017年時遭廉正公署落案起訴，因而壓力過大情緒受困擾，案發時「腦海一片空白」無意識地將貨件放入環保袋內，而非存心偷竊。警長妻子亦出庭作供，證明警長案發前精神狀況不好，甚至會在8號風球下強逼自己跑步等，最終用了近一年時間才說服他到精神科求診。

現時仍被停職51歲被告張家輝供稱，2015年因有人舉報，10月時被廉正公署拘捕，直到2017年10月才正式被起訴2項公職人員行為失當罪。雖然案件在去年10月審結，他獲判無罪，辯方資深大律師郭棟明亦呈上多項文件，證明被告當時身陷「冤案」；被告則指自己在該兩年間壓力非常大、經常失眠、飲酒、體重更急降20磅。

本案於去年5月18日發生，當時廉署案件仍未開審，但他因壓力過大，心神恍惚，每日會「周街行到流連忘返」，直至妻子著他回家。他其時仍未覺自己情緒有問題，但在高買案後就特別自責，甚至會不能自控地哭泣。

笑死人咩

叫火雞姐學下人啦，人地32蚊偷就係偷，理得你咩原因

應該是佔中影響到佢貪污啫

渣渣輝

第一次俾人捉到呀
下世小心啲

賤輝真係賤輝

渣渣輝都當過差

不如話鬼上身

係咪最識玩白卡果d老屎忽?

唔係講笑 試過係士多買野
一路諗野一路行行左出門口都冇野

唔係講笑 見得多
通常咁樣既人都係有穩性精神病

係 平時個人禮貌好好
一打機鬧到d台狗完全出唔到聲

屌... 你再加埋會無拉拉係街失禁. 之後仲不自主地放埋入口而不自覺。 咁先夠可憐

阿sir停職期間都想露腳法，香港警超聯球迷真係幸福